個個都話移民，即係有幾多人移呢？

我睇樓有4分1業主話移
但個價都好撚硬

如果無肺炎肯定好多人走，但而家封關阻住人探路，歐美經濟又俾肺炎搞壞，真係難講；我估可能都係送仔女外國讀書，自己留香港

唔係肯隔離就走得咖咩

想知大家睇樓遇到幾多業主聲稱要移民所以賣樓

唔洗錢咩 隔離

最新一宗為天星閣中層E室一個面積580方呎兩房則王單位，業主早已移民，今年6月委託在港親友代其放售物業，最初叫價1,250萬元，放盤5個月降價115萬元後，終以1,135萬元售出。

大劈完，低銀行估值1成，仲要只係中層
成交價都差唔多2萬蚊一呎！

個成交係隔離淡題狂推

我真係O咀

移民=/=劈價賣樓

正解 業主急放移民都係啲AA技倆
純粹引人去睇樓

有人辭官歸故里
有人漏夜趕科場

等要走果班人賣樓及走左後
政府自然會開放番投資移民，
取消部分中大價樓的辣招及輸入專才，
填補番走左果班人的工作職位

（但估計果批要走的人，大部分現時都仲未賣樓同未離開香港，政府現時係唔會啟動任何措施）

無人移
啲機無人搭架喎
更係留係香港
炒樓都賺到笑
移民做洗碗啊？

多過100人移民都偷笑啦
移民去洗碗掃地
留係香港做上流月入50k，月球人
個個外國人都搶住移民去香港就真

個個都話移，問移邊又講唔到

我身邊近20人移民，佢地樓已賣

有錢一早移左/有護照

而家先移多數唔夠/驚唔夠錢，所以唔會平賣

你總共睇咗幾多個單位先？
睇咗4個有1個個話移？
定係睇咗1000個有250個話移？

第38點含撚啦

下年暑假大家就會見到

係就好

//今年首季以「永久性地離開香港」為由申請取回強積金的個案有7,600宗，涉及金額12.95億元。//

//有信託公司透露，公司由7月至今，已擱置逾萬宗LOTR申請者提取強積金個案，但積金局對所需證明文件的指引含糊，令受託人公司無所適從。//

對家長來講，免費教育係非常吸引！